假如有100萬人去69 但逃犯條例通過

香港人可以點做

可以繼續返工

外資全面撤走 大量人口失業
樓市股市直插

有六百萬港人支持

真心suggest泛民總辭

唔使擔心咁多
10號大家一定返工

100萬人去69 但都通過 咁香港人唔駛做野喇 美國佬 德國佬會幫我地做埋

唔好咁天真

德國應該會接收晒果一百萬人
恭喜大家成為新德國人

兩個block 左既即刻駁嘴 你就知咩料

到時港人各自忙搞移民，毛里裘斯亞魯亞圖馬達加斯加天涯海角都會去

全民返工抗惡法

你咪繼續係屋企FF
幫你出手返工幫你做埋好冇?

關泛民乜事? 係太多人唔投票比佢地, 比建制狗有機可乘

雨革個陣都聽過同一番說話

個次影響唔到外國 依家消到外國商業 加上美國要搵方法做低中國 香港今次會有外國介入掛 口頭上

但如果一百萬人上街, 只要有10萬人預左係街訓一個月,
會有好多便衣公安出動撩交打, 而唔係你自己郁手先(有媒體會有真相片段).
佢地唔會比你有機會訓一個月已經會郁手
到時唔單止美國, 德國, 仲有英國, 歐洲其他國家, 甚至大陸都會有動作
而如果行完就散曬水, hk會仆街, 大眾會慢慢由食垃圾食物到變左食屎

幫你有咩著數

100萬人都通過
希望美帝即刻取消香港關係法
一齊仆街

其實呢個係99%最後結果佔中已經係個好例子

唔同意外資會撤離，生意佬不嬲唔太理政治

我估香港最後結果係.......繼續都係咁樣

利申：去過佔中但見住成件事失敗而已經一早灰心

移民

同意，樓價未跌過

咁而家中國裏頭咪一樣有外資企業.....

Agger

星期一照樣迫港鐵返工

假如有700萬人去 都係過

唔出嚟 100%通過.
出嚟 99% 通過都要出嚟.
最少俾個仔知道佢老豆有盡力為佢未來去爭取.
將來係點冇人知. 只求呢刻盡義務.無餽於心.

眼鏡哥去天安門廣場都唔會知道未來係點. 但個一刻佢知道佢有佢嘅 duty.

眼鏡哥

直接反咗政府佢啦100萬人喎

咁既環境真係唔敢生
生左既就無得講

我覺得佢點會粗暴通過

杞人憂天

30個歐美國家開哂聲 話撒資同講哂會影響香港關係法 雨革你有冇聽過？

出面有post講緊一齊擺工 你係咪join? I'm in! 你唔join嘅 係到講經？

返工law, 唔係仲有咩做

獨立

放心 唔會有

如果！
命運能選擇

總知通過咗呢條 我就即刻搞移民

直接用坦克車輾過集會嘅人都唔怕嘅政權
你覺得佢會怕你乜？靠美國出兵？

自行宣誓做總統宣布獨立

同你一樣去完佔中之後灰心

今次有d唔同
連外國都關注好多
其實機會大過上次

但我都係好灰心所以...

毒立定大灣陸化，你地自己揀

拉晒 100 萬上去

生意佬唔理政治？
政治一定會影響商家 話唔理就唔理咩

通過左 有錢人咪走哂
香港經濟崩潰

通過咪繼續遊行 每個weekend都可以做到

繼續屌達哥

如果係咁嗰一百萬人可以要求香港獨立。

笑咗8964發生咗咪一樣大把外資入中國

行動都係唔會升級
大家繼續番工

發緊夢？
鬼佬驚條鐵啊 我地先驚姐
大陸咁獨裁 都咁多外資入 何況香港

行完當消滅咗共產黨㗎啦你唔知咩

樓市繼續go go go

司法覆核

不如理性諗分析下
泛民總辭你好開心好滿意？
我都唔係非常滿意佢地以往嘅做法
但係無咗佢地
可能哩一刻已經通過咗逃犯條例啦
你話係唔係

佔領XX，正式啟動！

唔係滿唔滿意
如果政府班狗真係強行通過
泛民無理由要endorse呢個立法會
就好似當年臨立會咁

政治現實啲咁諗， 淨返嘅會期唔長
倒不如下定決心， 整合番唔同光譜，可能再選嗰陣時可以爭取多幾席

可以盡量頂住先， 但真係去到港共強行黎就總辭啦

轉行做窮人移民顧問

果時班學生衝入民主廣場都應該無計到會搞到咁多人出黎支持同佔領左咁耐

行完好可能第二日繼續返工
都好可能唔係

真係可憐

多過廿三條先算 如果真係100萬人 中央唔讓步 美歐又多樣野指責中共 可能收香港refugee or 經濟打壓掛 香港點都死

冇，第二日都係如常 冇流血根本冇用

發達大計

小心比打手咬
改議事規則搞到有得剪布都係泛民功勞
佢地隻字不提
扮抗爭冇所謂 無糧出先大件事

痴線上面幾個兒登仔唔識睇咩係反寸？

樓市照升

你以為啦，香港主要項目一早比中資公司收購哂

個十萬人唔洗返工？

If you can't beat 'em, join 'em

正，終於有得做業主

以連衛兵logic黎講冇錯

觀察14年既雨傘革命，最終既結局根本係：
1 中央對港管治再到收緊
2 一堆被捕政犯，減少反抗聲音
3 政治間諜煽動暴力升級
4 香港經濟受到牽連
5 革命/運動效果=-100

最搞笑係d人既反抗對象係香港政府，唔係中央。
即係隻狗咬人，你地唔係話命令佢既主人，以係鬧隻唯命是從既狗

我相信引渡條例既本意唔係想打擊經濟，以係想達到雨革結局1既結果。

如果你唔能夠接受咁既命運，
其實由你出生至今，有好多逃走既機會；又或者接受現實，甘願被中共管治

唔好再異想天開咩香港只屬於香港人、五十年（政治開放）不變、我地有自己既政治主張，你既下一代、下下一代，全部都係講緊普通話，孕育緊內地個套。

最後參與既人希望你地唔係臨陣退縮，警察拉人既時候企曬係最後或講咩610返工不了

例申：我知我咁講完應該會好多人想ban我

如果香港只做serve 中國既地方 好容易俾取代
最後連中資都撤資

繼續屌達哥就得

千錯萬錯都係泛民主派錯
保皇派 777 仆街
都係泛民叫佢哋做

商家只會為錢，
就算以前有牙齒印，
今後只要政治對立，中國講句寬恕有何難

你估逃犯條例通過，會只剩低中國移動咩？
FB office又會無啦啦搬走咩？

赤化
外資撒出
移民潮

都唔知到時有冇十萬人行
仲話一百萬

政治對立=》附和 sor 1999

天真啦
一百萬人上街政府會同你cut到10萬人上街
佢要過點都會過，乖乖地歸工吧啦

慢慢香港人就唔會值咁高人工，外資放棄香港呢個據點

有心既可以查下，平時常見既連鎖同品牌好多都已被大陸收購

健吾FB又抽水
都唔知佢想點

我唔理解，宜家既局面同新加坡政府有咩分別

宜家新一代越趨精英化（你生仔個一刻就會諗佢要讀邊間小學），解決政治反抗後就能夠專注經濟發展。只要維持一國兩制既經濟地位，作為港口城市香港百年不衰

其實逃犯條例既能保一國兩制、又能厄殺政治異見人士，你地再拖落去，我驚你所述既事就真係會發生

2個反應
1
民怨再累積 到下次再有咩仆街政治推出來 反而會緊大 香港人可能會佔領左政府重要司法機關 政府可以請定老解
2
灰心再灰心 無力感無限放大 香港人變成64後的支共人

唔係話反抗無用，
但香港人反抗特首，同你反抗政府既CA/ACO無分別。
香港唔係國，亦無能力成為國。

但係放心，6月9日過後我一定會畀d掌聲你地同講聲多謝。

我有參與雨傘，雨傘過後結果只會令人有2既反應
不過我係大仆街，無留守到最後，除咗政治看法外，作為一個小市民，我有其他事需要取舍

到時會話有一百萬人又點
有六百萬人係沉默既大多數

有冇人諗過用區議會選舉表態

前題係可以做到百年不衰 新加坡發展多元過香港好多
如果香港只係做返中國一個城市就保持到現有競爭力邊有咁多人驚
香港從地埋上已經決定左只可以做高增值 金融 服務業 只做返中國內需係唔夠養七百萬人

所以未話保持經濟上既一國兩制囉，
香港政治立場一致，我諗唔明中國點解要放棄香港呢個國際實驗場

但係香港再扭計，香港就真係變成香港市啦。

你就真係諗太多, 反而好多大陸主要產業係比香港收購左

會借勢減人工同炒人

移到先算

唔試點移

咩國家 歐美澳紐門檻好高

唔係到討論呢個問題

香港唔反共，都會接軌做香港市啦，25年唔轉，50年一完都會變
點解要放棄實驗場？乜你仲認為維尼係專心發展經濟咩？行緊毛治國路線呀

一國兩制講緊首先係法治地位，唔係點解自己有終審法院？經濟發展區你整個前海特區都得啦
2019年仲有人用經濟特區聽話就有飯食呢套theory

整咗個 被捕人仕須知 希望幫到大家

????真係唔識架wo

實有辦法，好似我屋企無咩錢，
純粹老豆老母係外國做野，有咗我所以順勢有外國護照

做咗野好耐可以考慮Investor visa

讀緊書可以掙working/general visa

有d國家少子化，宜家好歡迎外地人加入

不過講真，你唔係搞政治又唔介意內地人溝淡香港人，我相信暫時可以共享經濟繁榮

經過咗咁多年咁多事 你重信五十年不變？
中國係要將香港變做中國城市 一國一制

鬼佬衰極都有領事保護
係我地班中國籍嘅乜都無姐

我唔想共享做支那人榮耀

我其實唔明點解會撤外資

逃犯條例唔係燒到政治層面姐咩？

即係一生效，微記、Google、FB office全部離開香港？

香港（市）唔係外國技術既主要入口渠道咩？

思維激進到變成弱智

Up乜春？

智商低到呢

你智商幾撚高呀有嘢就講啦

重點係大陸啲 (外資) 公司 都未驚 點解香港會驚先～

商家當然睇錢，當年港商放棄香港北上，現在上面都難做就走去越南，佢哋冇根眼中只有利益的。

所以我都唔明點解咁多人答單燒到經濟層面，明明係政治事件。

某d香港商人係內地做咗某d事，中共都好大機會會特赦佢地，只要佢地往後唔再犯同政治取態正確。

我覺得港人命脈地產都唔會受影響。好佩服政府每日150人，我呢代人個個唔生仔，都keep住有後生仔輸送之餘又可以溝淡港人，杜絕少子化問題

89-90年中國gdp增長得返4%
之前幾年平均有10%
點解就唔知LA自己搵

唔生仔只係某部分人 身邊大部分低下階層 (港產)～ 起碼生一兩個

香港人唔好再政治冷感啦
燒到埋身喇.

你而家唔出嚟幫香港 幫自己嘅地方
捍衛自己對香港嘅卓越感.

到時中國再進一步干涉香港 令到你哋不滿
你冇資格再出聲。
因為喺6月9號 你只係做咗一個鍵盤俠 對香港不聞不問.

我哋對香港嘅卓越感係點嚟? 係我哋嘅文化 係我哋嘅社會安定 etc.... 當畀中國進一步侵佔 蠶食嘅時候. 你嘅卓越感喺邊度嚟呀?

咪再懶啦 捍衛自己嘅屋企

班連衛兵part time都未返可以點做

上街唔係做比政府睇，政府係真小人，pure evil，唔會理你。我上街係做比自己睇，起碼之後香港發生乜野事自己都唔會後悔。
前幾年睇新聞都睇到好抑鬱，日撚日都係比中共㩒著黎屌，今年好d，見到外國圍屌中國好撚開心，所以上街多左個理由：做比鬼佬睇
反而條送中條例通唔通過我真係冇乜所謂冇乜感覺

咁之後呢

我覺得你係呢個post裡面
最現實、最正氣、最理智、最清楚知道自己可以咩野既人

你應該開個新post宣揚你呢種既態度

影咩響，佢哋可以借啲兒抽水就真，事實上就理撚得你香港死，你估外國真係咁正義撚咩？

如果換轉係外國
個PM可能會見唔到第2朝日出

你都仲未知發生緊咩事
都唔講政治 不嬲係眾人之事，呢類簡單道理。

特別係講今次，
經濟上的影響，
簡單邏輯，
呢條法例令到商界有少許擔憂已經死
因為唔洗100% 撤走，減低投資香港比重已經夠傷

2年都唔夠呀?
要10000年去搵真愛啦

唔會！69會屠城之後直接鎖港一國一制

睇外國做幾多野將投贊成票既人攬炒
加埋攪死港商

間間都想打入大陸市場，否則洗撚係香港開台灣新加坡仲平仲好，連登仔吹因爲送中會撒資

巴打係咪平衡時空

呢條法例本來就存在
宜家只係加入 中國 台灣 同 澳門

移交既條件係
1 當地被指控既罪行係香港亦算犯法時
2 罪行屬於逃法條例
3 有法庭把關

移交後
1 唔可以附加檢控
2 唔可以一罪兩審

其實商家係唔會咁易被指控，
除非商家咁on9隨隨便便係內地犯法

真正被指控，都係係外地犯咗法既人
即係好似林榮基帶書返大陸；艾微微逃稅被捕，
全部都係合情合理。
如果佢地無做過，內地要拉佢地都唔係咁易（係內地）

就算係香港用逃犯條例，都要過香港法庭個關，
我唔明商家要怕d咩，本來商家就要防犯美國加拿大等法律

如果唔信香港司法把關，咁你地重係香港做咩？你地都已經將內地個套同中國畫上等號，快d

內地個套同香港畫上等號，快d反抗先得啵

理論上好似好岩
但事實？

陳政協公司高層 被逃稅都可以扣押
佢自己都認左
事實 幫公司逃稅、行賄呢d 多唔多香港商人係大陸做過？
你知我知 大家心知啦

法庭把關？把條撚咩
香港法官可say no? 大陸捉人捉撚到加拿大外交官呀
訓醒未呀你

唔滿意就離開香港？
又係呢套理論
當然啦
你班共狗最想我地香港人走架啦

講過要找數

想知果啲咩標準普爾降評級會唔會影響個股市？

咁易搞的話

你自己孤陋寡聞
剩係一個中電, 唔計海外既業務都已經遍佈深圳, 甘肅, 廣西同大亞灣,
主要項目包括供電, 天然氣等等, 西氣東輸你唔係唔知
我都廢事講中移, 恆基同和黃業務係邊la, 主要係網絡同地產
華為遲早變埋表面共匪實質係香港ga企業

所以69之後諗下
成功收回點做
唔成功收回條例咁點做

你唔走佢地咁辛苦落黎仲邊有屋住同資源用
d假膠仲要成日係度吹樓價會趺唔走就柒, 走左就真係柒到冇人有la
預測新界區可能真係會趺, 近東灣微升, 但九龍就難講, 南區升硬
以北京格局黎睇, 人工島個邊屬渡假村估計可以帶挈愉景灣入二環,
南區係一環因為d本土大佬集中係依度, 兩個地區既競爭會大d,
九龍算三環四環, 新界係五環同打後

2014 2016唔係燒到埋身？
你去咗邊？

Sorry 我兩個都有去
與其喺度judge人
不如行動左先？

如果唔從政治角度而係從商業角度黎睇,
對大眾黎講壞既方面, 每日150係降低環境市容, 同時消耗港庫既資源.
但對商人黎講往好方面睇, 依d全部係勞動力黎,
同時因大量人口擁入hk, 港庫後繼無力政府大失民心,
奶共派會比大陸中央當做棄卒, 用黎為民眾道歉.
換曬d人接管hk, 有好亦有壞.
其他唔奶共既會加入本土商企及海外勢力既陣營, 於是三勢鼎立.
除左共匪外, 本土勢力既立場係英歐澳南亞,
海外勢力既立場係美俄加新東亞
深圳奶共個班第一個仆街 一係換曬人揸fit, 一係比香港侵蝕
而奶唔奶共or反唔反共完全係自己既選擇,
商人係睇利益但同時會選擇對自己更有利既野黎投資,
亦為大眾爭取更多利益. 但你自己唔掂又唔努力去爭取,
對商人黎講冇任何利益既話憑咩要人支撐你呢
當然, 如果冇人反共或搞亂個party都冇野咖, 條例下亦唔係完全冇位走.

至於你話點解會影響經濟, 咁係因為事實上真係影響到.

<3樓有講>影響到既係大陸既新移民同某d本土係大陸既業務.
都係個句la, 條例通過下對商人黎講唔等於冇彎轉,
但對大眾黎講係食得屎

分分鐘係駕車入面d伙記黎咖
你見唔見個cam影住佢岩岩起步又dup停
即是話, 9成9駕車岩岩放低個伙記先起步冇幾耐,
但又唔係專業演員又採排得唔熟,
比個汽油彈嚇親既司機又驚佢伙記掟唔中咪dup停駕車lor

講真 可能會有d癲狗覺得 e個國家按得住d人 走來投資都唔頂 但係一定唔會係多國人身份

分化？

點解總辭會有用？
當你總辭完又補選,
最理想情況d 都只係d 議值比返非建制拎晒
實際一定會幾席輸咗比建制, 究竟有咩會好咗？

如果政府殺死100 萬人 先會咯

然後繼續反

辭完有用？
辭完係益對家

你睇吓「鬧雙胞」單嘢就知
人地不知幾想泛民消失

全民罷工反惡法

最驚係d生意佬，唔好以為政治同生意冇關
加關稅，起基建，貨幣政策，人口流動
全部都影響到生意
否則點會官商勾結係咁爽嘅一件事

其實最有建設性，係二讀果日聯同議員佔領議會，依加得佢地幾丁友係度根本唔夠威力，直接係議會阻佢二讀最實際

我諗就算半數港人站出來
政府統計數字都係5位數

政府會話有一半人支持

放心，市場會反應一切

利申：下年先grad，等做7仔都似

慢慢游行啦 游咗咁撚多年乜撚嘢用都冇

呢幾次你咪當送殯囉 橫掂遲啲你都冇得游

成班死垃圾泛民之後咪又入去中聯辦咁撚

以為遊行可以阻住班狗官私相授受 有d on9叫人一齊去遊行 唔去就翻面佢都痴線有病 當識少個on9

可能第二日都未到就散場

我一直都有問緊連燈仔
點解無人提612包立法會
係咪因爲要翻工

但都無人答到我

等美帝國出手

歡迎港府搞冧香港經濟
等我地班平民有向上流機會

10/6 番工番學

連登仔：不了